\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		

		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 06. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Svi članovi tima
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava o zadanom zadataku
					\item  smišljanje novog prijedloga projektnog zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 09. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: Svi članovi tima
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  Sastanak s mentorom
				\item  dogovor oko predložene teme
				\item  par izmjena u njoj 
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
			\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 15. listopada 2019.
		\item Prisustvovali: Svi članovi tima
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  ručno crtanje izgleda web stranice koja će se izraditi
			\item  dogovor oko alata koji će se koristiti i njihova instalacija
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

			\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 17. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  osmišljavanje use-caseova
		\item  podjela tima na "front-end" i "back-end"
		\item dogovor oko podjele zadataka vezanih uz dokumentaciju\\
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum:22. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  Sastanak s mentorom
		\item  razrješavanje nejasnoća
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 24. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Članovi tima koji rade na "front-endu"
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  izmjena i uređivanje use-case dijagrama
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 26. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Članovi tima koji rade na "back-endu"
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  početak rada na bazi podataka (uspostavljanje MySQL-a i povezivanje sa Spring Boot-om)
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 27. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Članovi tima koji rade na "back-endu"
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  nastavak rada na bazi
		\item daljnja podjela posla
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 29. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Sastanak s mentorom
		\item  razrješavanje nejasnoća
		\item demonstracija svega napravljenog
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 31. listopada 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  daljnja podjela posla oko pisanja dokumentacije i implementacije
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 05. studenog 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Sastanak s mentorom
		\item  demonstracija implementacije i sekvencijskih dijagrama
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

		\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 12. studenog 2019.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Sastanak s mentorom
		\item  demonstracija generičke funkcionalnosti sustava (obavezan termin)
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

	\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 07. siječnja 2020.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Sastanak s mentorom
		\item demonstracija alfa inačice (obavezan termin) 
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

	\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 08. siječnja 2020.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item zajedničko rješavanje i diskusija o problemima u implementaciji 
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

	\item  sastanak


\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum:  13. siječnja 2020.
	\item Prisustvovali: Svi članovi tima
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item kratki razgovor o trenutnoj fazi i planu dovršenja projekta
	\end{packed_item}
\end{packed_item}

	\item  sastanak


\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 14. siječnja 2019.
	\item Prisustvovali: Barišić, Palac
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item Sastanak s mentorom
		\item razrješavanje nejasnoća
	\end{packed_item}
\end{packed_item}


	
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
			 Doprinosi u aktivnostima navedeni su u satima po članovima grupe po aktivnosti.
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Klara Marijan }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Jerković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Helena Novak }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Barišić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Laura Palac }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrija Župić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Vrankić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Klara Marijan}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Jerković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Helena Novak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Barišić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Laura Palac }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrija Župić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Vrankić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 5 & - & - & - & - & - & -\\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 5 & - & - & - & - & - & -\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 &2  & 2 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& - & - & - & 10 & 10 & 10 & - \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& - & - & - & 7 & 7 & 7 & - \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& - & - & - & 9 & 9 &  - & - \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 & - & - & - & - &  - & - \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 5 & - & - & - & - & - & - \\ \hline
				Baza podataka				& - & - & 9 & - & - &  - & 2  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& - & 5 & - & - & - &  10 & -  \\ \hline
				Dijagram stanja				& - & - & - & 2 & 2 & - & - \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& - & - & - &2  & 2 & - & - \\ \hline
				Dijagram komponenti			& - & - & - & 2 & 2 & -  &  -\\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 3 & - & - & - & - & - &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& - & 3 &-  &-  & - & 5 & - \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& - & - & - & 1 &1  & - & - \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&-  & - &5  & - &-  & - & 3 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 2 & - &-  &-  &-  &-  & - \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 1 & - & - &-  & - &-  &-  \\  \hline
				Popis literature 			& - & 1 & - & - & - & - & - \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				
				
				Izrada početne stranice 	& 4 & 40 & - & - & - & - & - \\ \hline
				 
				Izrada baze podataka 	& 15 & 10 & 10 & - & - & - & 5\\ \hline 
				Spajanje s bazom podataka 							& 5 & 5 & 5 & - & - & - & - \\ \hline
				Back-end 		& 10 & 10 & 10 & - & - & - & 10 \\  \hline
				 							
				Povezivanje front-enda i back-enda	& - & 20 & - & - & - & - & - \\ \hline
				Izrada svih ekrana - admin 	& 9 & - & 9 & - & - & - & 9 \\ \hline
				Izrada svih ekrana - zaposlenik 	& - & 11 & - & - & - & 9 & - \\ \hline
				Izrada svih ekrana - reg. klijent	& 4 & 9 & - & - & - & 9 & - \\ \hline
				Izrada svih ekrana - nereg. klijent 	& - & - & - & 9 & 9 & - & - \\ \hline
				Rad na dizajnu aplikacije	& 6 & 3 & - & - & - & - & - \\ \hline
				Puštanje aplikacije u pogon	& - & 6 & - & - & - & - & - \\ \hline
			
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.35]{slike/devdoc.jpeg}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena za granu devdoc}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.35]{slike/develop.jpeg}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena za granu develop}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}
		
		
		
		
	